今日hkbn好撚慢 有冇人都係咁

屌你老母個臭西 信唔信我玩鳩你？

約你出黎見面 放你飛機好唔好

你老母臭西 試下黎多次 西打都甩你

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

笑咗 樓豬好波

慢記梗嫁啦 我日日都係咁